【嚴正譴責】Benioff同Weiss抹黑龍母Dany

Dany唔會咁殘暴
劇本仲垃圾過Avengers

Dany